警禮頓道推進 已制服情況下仍以警棍追打至少三下

(19:43) 入夜後，近千示威者向銅鑼灣方向撤退，警方在多條街道佈防，並一度在恩平道發射催淚彈。

部份示威者在紀利華木球會外聚集，防暴警察則在禮頓道、香港電訊東區電訊大廈外設立防線，發射數枚催淚彈後向摩理臣山道快速推進。有警員在已制伏的示威者的情況下，仍以警棍追打示威者至少三下。

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！